export default [
    {
      "question": "Care este nota prezentata in imagine?",
      "options": ["Do", "Re", "Mi", "Fa"],
      "correct_answer": "Mi",
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Asculta sunetul si alege nota corecta.",
      "options": ["Do", "Sol", "La", "Si"],
      "correct_answer": "Sol",
      "points": 15
    },
    {
      "question": "Care este nota de pe linia a doua a portativului?",
      "options": ["Sol", "Re", "Do", "Fa"],
      "correct_answer": "Sol",
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Ce interval este intre notele Do si Mi?",
      "options": ["Terta", "Cvarta", "Secunda", "Cvinta"],
      "correct_answer": "Terta",
      "points": 20
    },
    {
      "question": "Asculta sunetul si alege intervalul corect intre cele doua note.",
      "options": ["Secunda", "Terta", "Cvarta", "Octava"],
      "correct_answer": "Octava",
      "points": 20
    },
    {
      "question": "Ce tip de acord este Do, Mi, Sol?",
      "options": ["Major", "Minor", "Diminuit", "Augmentat"],
      "correct_answer": "Major",
      "points": 15
    },
    {
      "question": "Asculta acordul si alege tipul corect.",
      "options": ["Minor", "Major", "Diminuit", "Augmentat"],
      "correct_answer": "Minor",
      "points": 15
    },
    {
      "question": "Ce valoare are aceasta nota muzicala?",
      "options": ["Optime", "Patrime", "Dubla", "Semnime"],
      "correct_answer": "Patrime",
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Asculta secventa ritmica si alege masura corecta.",
      "options": ["2/4", "3/4", "4/4", "6/8"],
      "correct_answer": "4/4",
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Ce simbol indica repetitia unei sectiuni muzicale?",
      "options": ["Staccato", "Fermata", "Repetitie", "Dinamica"],
      "correct_answer": "Repetitie",
      "points": 5
    },
    {
      "question": "Ce simbol este folosit pentru a indica o pauza completa intr-o masura?",
      "options": ["Pauza de patrime", "Pauza de optime", "Pauza de masura", "Fermata"],
      "correct_answer": "Pauza de masura",
      "points": 5
    },
    {
      "question": "Ce nota se afla intre Do si Mi?",
      "options": ["Re", "Fa", "Sol", "Si"],
      "correct_answer": "Re",
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Asculta sunetul si identifica intervalul dintre Fa si La.",
      "options": ["Terta mica", "Terta mare", "Cvarta", "Cvinta"],
      "correct_answer": "Terta mare",
      "points": 15
    },
    {
      "question": "Ce valoare are pauza care dureaza cat o patrime?",
      "options": ["Pauza de patrime", "Pauza de optime", "Pauza de dubla", "Pauza de semnime"],
      "correct_answer": "Pauza de patrime",
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Ce nota se afla pe prima linie a portativului?",
      "options": ["Mi", "Re", "Do", "Fa"],
      "correct_answer": "Mi",
      "points": 10
    }
  ];  